diy印度咖哩雞

IU咖哩雞呢？

得我知道係邊

8分鐘食完, 飽晒

有無一路唱一路煮？

有冇食譜
IU見到話好似幾好味
今晚整俾佢食

睇落幾正宗
連D米都用印度個種

集碟好復古

有沒有食譜

好正，可摸耳教我整

sick ball

iu話不了, 佢條仔琴晚已經整左畀佢食了

Thanks

茄膏🤕

蕃茄切粒/攪碎去煮應該都一樣, 而且加晒d料後, 盤野重係好杰, 我要另外加水, 如果用蕃茄既話可以用佢本身既水份溝稀, 不過我估溝左之後都重係要加水, 因為真係好撚杰

油就加夠就好, 因為煮完會有好多雞油浮上面

薑蓉係可加可唔加, 對風味冇咩影響, 肉桂粉/月桂葉就要加

Thanks
我知邊度有茄膏 但加茄膏好似怪怪地
同埋你用邊隻踞喱粉 ？

我估佢只係想要少少酸味, 可能加檸檬汁/醋都得
我隻咖哩粉係中東製造, 專for瑞典既中東佬, 所以係瑞典先買到

應該差唔多, 唔係買錯其他國家既咖哩粉就得

D米係重慶買?

我人在瑞典...15.5hkd/kg左右